[全民狙擊CCTVB偽人活動]8月15號美食節下晝2點半(CCTVB Event Power)

日期：8月15號
時間：下晝2點半
地點：會展Hall 3
呢個活動兩條友雖然唔係經理人合約，但活動係CCTVB Event Power負責
我地要去狙擊

全民狙擊CCTVB

代pish